★港樓 算唔算 港pig最大弱點？

港樓=通電大鎖鍊，主人控制電壓高低可令港pig生or叫苦

港樓業主同黑奴冇分別

yes

但港奴唔會學US作反，兼認為應份

lm

租客呢咁

自由人